日男體內藏246包古柯鹼 飛東京機上暴斃

墨西哥北部有關當局今天表示，一名男子在哥倫比亞首都波哥大飛往日本東京途中暴斃，他的胃腸內發現246包古柯鹼。他搭乘的班機在墨西哥北部緊急降落。

法新社報導，墨西哥索諾拉州（Sonora）檢察署表示，這名42歲男子從波哥大飛到墨西哥市，再轉機飛往日本，他在機上開始抽搐。

檢察署在聲明中說：「空服員發現有人抽搐，隨即請求緊急降落索諾拉州艾莫西約（Hermosillo）。」

聲明指出，飛機在24日清晨2時25分降落，醫護人員登機，之後宣告這名男子不治。聲明未透露男子姓名。

驗屍發現這名男子吞下246包古柯鹼，每包長2.5公分寬1公分。聲明說，死因是藥物過量引發腦水腫。

檢方表示，當時這架從墨西哥市飛往東京的墨西哥國際航空公司（Aeromexico）班機上還載有198名乘客，男子遺體移下機後，班機恢復飛行。

以人體運毒是販毒集團常用的走私手法。

個袋爆左漏到啲粉成肚都係

會唔會腦開發100%

最後變成隻usb

lucy

佢死果陣身體有幾多%係白粉

乜撚嘢古柯鹼
香港叫可卡因

唔知呢批貨蝕幾多呢

市值高 但係成本唔高
人地攞埋條命出來 呢啲少數目 當跌左

記得之前youtube睇過 成本價 每Kg幾十美金
但去到用者手上就變左幾千(好似再誇張D)

屌原來係可卡恩

呢種運毒方法真係風險高效益低

睇開秘魯防衛隊都係見d人帶4 50包
條友帶246包咁搏命

如果冇死本來諗住點攞番出黎

同問

互插 然後最尾打飛機射白粉出嚟

屙出嚟

一開始點塞入去

咪話吞入去

口服

吸毒果d人係咪吸人地屙出黎嘅野

人地條癮大過天
要奶人屎眼就有白粉食既話
班道友狗衝添啦

日本黑道